Kohalast Madi pojad Toomas ja Jüri Witsut olid kohtu ees ja andsid sauna 30 rubla alla ülesse mis nende kadund isa enne surma kui teise naese wötnud nendele kolmele pojale osa enne surma  kui teise naese wötnud nendele kolme pojale pärida jätnud, Toomas ja Jüri wötsid liisku ja tallitaja wöttis kolmandama wenna Kaarli eest, mis mis mitte kohtus ei olnud, Saun läks liisku läbi wennale Jürile ja tema peab Toomale ja Kaarlile kummalegi 10 rubla maksma.
Leppitud.
Kohtuwanem: allkiri
Kohtukõrwamees: allkiri
Kohtukõrwamees: allkiri
Kirjutaja: allkiri
